屌你老母又停牌 呢班仆街莊

仲聯手唔俾人買 咁樣叫自由市場？

善心打破零回覆

打死你